得罪講句，一場足總盃收視會否高過三線劇集？

全世界聽荷蘭叻鳩吹